如果有一個組織不問政治立場，訴求只有「解散及重組警隊」

有無得諗？
目的係吸納過往一直嗌反暴力的淺藍

香港警察的本份應該是保護市民安全，
事到如今他們已經完全失職

五大訴求有兩項也應該改成解散警隊
根本追究濫權責任，釋放示威者，
也是在警隊唔改革的情況下難以達成

經過琴日元朗 已經覺得成立獨立調查委員會係無用
直接解散及重組警隊先為上策

咪亂帶風向，而家港共同黑警係唇齒雙依，一體兩面
服務中共之下呢樣野必然發生
還政於民再講